A-le i-tsi-go-wa-ti-ha a-le i-tsa-dv-gi-ha, v-tla E-qui-sa-quo u-wa-sv, na-s-quo-s-gi-ni a-le-quo ni-gv-na-dv E-si-yi, hi-a Quo-la da-s-di-ye-di-s-gv du-ga-ta-hv-sv u-ni-tsa-ti yv-wi, hi-a ni-de-ga-we-se-hv-i, v-tla ga-lv-la-di a-ne-hi yi-gi gi-lo tsu-wo-ye-ni-quo tsu-wo-tlv-ta-nv-hi tsi-gi.
